---
title: "21:9 computer monitor / beeldscherm"
date: "2010-01-23T18:30:50.000Z"
description: "

Hierboven staat de nieuwe 21:9 TV scherm van Philips welke ik laatst ook in de Mediamarkt stond te bekijken. En ik m..."
categories: [internet]
comments: true
---

![](http://3dzentrale.com/blog/wp-content../../../images/2009/07/cinema_21_91.jpg "21:9 computer screen?")

  
  
Hierboven staat de nieuwe 21:9 TV scherm van Philips welke ik laatst ook in de Mediamarkt stond te bekijken. En ik moet bekennen; het scherm is breed! Maar niet irritant breed. Als we ons zicht analyseren uit onze ogen, kom je er eigenlijk ook achter dat ons beeld die we binnenkrijgen van onze ogen ook deze verhoudingen bevatten. Dus het is vanuit dat natuurlijk model logisch dat scherm dezelfde verhoudingen heeft.  
 Ok, de TV is er en ook de mobieltjes volgen met ongeveer dezelfde verhoudingen. Wanneer komen de computer beeldscherm monitor met een 21:9 verhouding? Ik wil er namelijk wel 1, dan hoef ik wellicht niet meer te werken met 2 schermen zoals ik momenteel doe.
